理大行出去投降個啲難聽啲講好撚垃圾

超多手足為你地送咗頭
你地咁樣就行出去？
屌
未撚準備好寧死不屈就唔好革命

唔好咁易投降
留係入面最安全

拉

殉國啦

Dislike 嘅人係贊成佢地行出去投降？

受傷個啲
Ok 理解
其他個啲真係唔好投降

又係你 咁我知咩事 拉

專重下手足意願啦

革命阿依家
咁易投降嘅咩大佬

前線自行決定. 你想佢精神壓力有問題定點.

唔好怪手足吧

手足知道你地辛苦了，但要換個角度諗，你係入面唔係受困，而係霸緊成個地方，政府付出緊消耗緊成個油尖旺區，你地係為香港人抗爭緊，政府都好焦急

而且 佢衝到入嚟捉你嘅話 國際輿論都會俾壓力佢
有冇證據證明邊個有玩火魔法 邊個只係被困喺度

當然如果身體受咗傷或者病咗頂唔順咁就另計

否則 貿然咁樣自己行出嚟 投降嘅話 就救唔到自己

就算真係行出嚟 都要係學生市民和理非嘅身份， 記住冇人知道你做過乜嘢㗎

你覺得投降係正確？

屌你老母,尋日出完post話ycore冇狗,引poly手足中伏,今日就出post分化?

屌你個閪唔係話一手資料ycore走到架咩,咁你偷偷地自己一個人走,唔理其他人算係咩?